這是高木同學最好聽的ed嗎？

全部都好聽

愛唄都好聽 係歌詞太直白